「蔡英文政治show」話會救港人，但台灣連去台灣讀書既香港僑生都唔比入境

點解咁多人信台灣會幫香港人？
2月開始台灣1直因疫情都唔肯開關比澳港學生入境
當然明白要保護國人安全。正常做法都理解
但1到港版國安法就走出黎話會幫香港人
由港版國安法未立法前同通過左之黎
佢地開會幾次會都係拒絕港澳本身係台灣在學緊既但未翻台灣既僑生入境
原因唔係疫情。係因為政治因素
就算學校同教育部已經有哂全盤針對性入境防疫計劃，又有組織、議員、好多大學校長同僑生聯署去陳情都拒絕比港澳生入境
但教育部同陸委會都比國安部打槍
原因都係因為政治因素而拒絕
連本身讀緊但翻唔到去繼續讀既香港人都顧唔到
點解仲好意思口口聲聲講會幫香港人？

保護到國家先有個安全地方先有能力去幫其他人
保護唔到 講乜都冇用
五毛

唔好開分化po啦
篇文係講因為武肺唔比外地人入境住

岩架啦
封哂唔好比港豬走

話明攬炒 邊有得你繼續扮睇唔到

成日以為交比人地做就得，自己就做冷氣軍師
既然係咁，咪大家留低一齊死囉
想走？ 好難啦

又一隻潛伏一毛狗 account 上水

我梗知啦
唔通好似我地咁
衰過2等咩

但唔好一邊講救香港人。歡迎香港人去台灣移民
一邊又用政治因素黎拒絕人入境

講一套做一套囉

分化撚，收皮啦

呢度唔屌得台灣
樓主你死硬

我就會放長雙眼睇下現在吹捧台灣嘅連登仔之後醒覺自己畀台灣出賣嘅後悔樣

台灣欠左你?

標題黨？與會者 = 蔡英文？

唔係分化
我同其他未入到境既港澳僑生由2月開始一直等
要防疫優先當然就唔會要求翻去
所以一直都冇要求
但依加唔係因為武肺理由，係講明政治因素
（請睇我圖片highlight 果2句）

既然係政治因素唔比人入境
點解又要口口聲聲講會幫香港人？
根本得個講字

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

快樂公測等緊你
開唔開房

出咩賣
本身就唔係老馮幫你
蔡英文選完消費完之後大可以wfc

港澳咁多共碟
緊係幫咗流亡手足先啦

你唔係當事人就梗係咁講啦
我係想大家睇到件事
然後等蔡英文做野囉

冇
但唔好講一套做一套囉

而家果個係你總統?

原來只係港澳僑生
唔撚係流亡
屌你老母

佢話救香港人
係支持民主會肯示威抗爭既香港人
唔撚係你呢d呀

國安部唔會唔睇蔡英文總統既方針做野吧？

你要屌又唔想比人屈毛
第一步係咪應該自貼證明係在台讀書港人先？

就係唔係
先覺得被消費
點解佢可以講得咁好聽但明明事實唔係咁
但好多人都信

成班freerider諗緊點走點走
乜撚都冇做過
走你老母

你先係消費香港人呀

乜撚嘢叫出賣？蔡英文又唔係香港人選出黎。大家只係同樣擁有站於自由世界既立場。如果你話蔡英文投共 背叛自由世界咁先叫出賣

Btw 呢個po啲分化撚好撚癈

其實人地星期四先講點做喎

佢話安排流亡既去讀書、工作
今年亦好多人因為立左法而用讀書移民
蔡英文都話歡迎仲調低左讀書移民既門檻
但同時拒絕港澳僑入境既理由係政治因素
到底？

分化勿回

拉

老馮幫你香港人？
之前逃亡的手足有得到保護

五毛貼紅媒post 親中親共人士訪問

人地肯幫你向支共出口遁仲想點 依啲野互助互利啫
咪撚當全世界人欠撚左你喇
佢消費你時你都消費緊佢呀

會員id17萬幾
但係兩個月前先開第一個po？

Show Blocked User - 粉鬱金香

Blocked，因為肺炎呀

咪撚喺度分化啦，更何況人地老馮幫你咩

因為肺炎全部唔係台灣人都暫時唔比入境呀

On9 唔比入境既原因係肺炎，佢又唔係淨係封你一個
全世界封曬都有得鬧？

乜1定要開po，係話題高手先叫真會員？
我開黎睇po回po唔得既？
唔係今次咁先唔出po咋！

睇清楚，佢地回覆教育部都係講因為政治因素囉好冇

幫係人情唔幫係道理
香港人有咩資格屌人唔幫你

篇訪問裡面有邊個係紅啊？
睇都唔睇就回

依家武漢肺炎周圍都唔俾入境或者隔離啦
兩樣都唔撚關事

不推文

我係對事唔係對人
想大家指教下啫

肺炎政策嚟，暫時性

我意思係佢依邊就話會幫
但同時佢又拒絕入境
可以提高聲望既就講得好聽同會做
我地依啲就唔理

NMSL

台灣有欠左你？

幫你係人情，唔係義務，完

好似冇衝突架喎

香港人真係cry baby黎

知名五毛
叫人支持中國政府

收皮啦，你想藍屍都過到去？

係，所以最好支持”統一“，懲罰台灣

on9，拉

不推文回覆

condom咋!
深宮怨婦

五毛打橫黎講 偷換概念
留學生同政治庇護係兩回事
你憑咩你話你係留學生呀

台灣既朋友，不用理會樓主搞分化。台灣無欠我們，支持台灣守護好自己，勿讓藍絲滲透。

做下政治審查唔得？

啲人成日開分化post
好在大家已免疫

唔鍾意咪唔好去囉

返香港讀啦

五毛又打橫黎講
政治庇護同留學生係兩回事

大種乞衣就係講緊你

有居留證，去唔去到台灣

你同話蘋黑係黨媒無分別 死分化撚 上一頁 完

Push

你咁記仇就唔好去讀囉
返大陸讀屎片啦$0.5

得啖笑

叫中國唔好輸出肺炎先講野啦

係港豬一廂情願覺得蔡英文真係會幫香港人

block

仲要搞個咁多大國入面
出聲出得最早最多最關心香港地方
同鬥黃冇分別
藍既唔搞，去批鬥自己人

去其他國家就預咗做二等公民
唔好以為好事黎
你去到逼當地政府再為自己人爭取福利
就一撚定反感
與其比你地去做衰當初初心
不如慎重小小，逐小逐小幫啦

望歐美嗰邊咁歡迎中國，就知歐美赤化快過台灣
只係明同暗分別

咁佢哋如果大爆發，就路行，比我都封國！

Sorry，太嬲

樓主貼左學生證先傾啦

老馮要養你？

#172124
Blocked

五化想分化

我哋從來冇期待過喎
喎
你唔鍾意咪退學返大陸讀啦

好好地一個account咁就變咗五毛

你去人地到讀書係咪代表你係香港受政治迫害呀？
兩樣野都唔撚關事

5毛

樓主俾人講咗幾次唔俾人入境同因政治問題救港人冇衝突之後都唔再出聲想點

我有學生證同居留證
依加就下低影上黎證明

嘩，屌你老母，幫緊幾多流亡台灣手足你又睇唔到，又一隻分化分負撚

最後咪又係要用港澳條例

五毛想分化明明係因為武漢肺炎

你under 18就得

覺得佢地講套做一套就係分化？就係藍？
你同維尼唔比有意見有咩分別？

台灣有乜道義同責任一定要幫你

得！絕對得！

明明所有國際生都唔比入，
你spin落唔幫香港人度？

準時分化

聯合報就係已經係大家都知既紅媒啦
你當睇唔到

管中閔大家都知係共產黨既人

點解有意見就係分化
可唔可以睇下我講咩先
我下面就po證明我係台灣留學！

我都係對事不對人
人地遲啲放人入境你就講成唔俾人入境
讀咩大學啦 讀你既屎片啦

點解中國做咁多仆街野唔屌
屌D雞毛蒜皮既野？
幫你老馮架？
美國一樣唔俾中國留學生去喎
樓主駛唔駛幫手屌埋一份？

去到就唔會連教育部都比人鬧緊而出依個新聞
佢依個唔包在台既留學生架！

台灣欠左你？

2萬6國際生都唔比入，
又唔係淨係香港唔比，
你入落唔救香港人度？

你去讀書，
唔係難民，
你冇去到讀書都唔會死，
咁仲叫乜野唔夠你？

唔𨶙鍾意就唔好返去啦
你好𨶙煩
而家香港人連大陸澳門都返唔到啦

*救

幫香港人唔等於""全部"" 香港人
港澳學生又唔係台籍?? 幫咩? 要幫咩???
香港人身份等於可以自由進出台灣???

所謂救港人係講緊受政治迫害, 幫佢地 "移籍台灣"

同埋就你報導所講, 係未達成細節共識
再加上 "某"官員 承認係政治因素, 無名無姓, 講咩都得啦

我都想
我幾想依個肺炎可以令大6死咁半

我都唔明咁急仲咩
一嚟九月先開sem 依家已經sem尾
二嚟唔會存在開唔到學依個問題 台灣政府一定會諗方法拆掂佢 可能要online一段時間
三嚟最多只係唔方便咗 你需要啲咩協助send email去果邊一定有人會幫你.
比起怨台灣果邊 我更加怨支那同港共
係支那搞到依家咁 係港共搞到台灣政府唔信香港

陳時中表示，教育部分析必要性，一切都在評估中。考量6月7日國內防疫措施將鬆綁，憂境外如果同步解封，腳步恐變亂，所以希望在境內鬆綁一段時間後再觀察一下，若執行順利，再看看下一步境外該怎麼做。

至於是否開放境外生需觀察到何時，陳時中坦言，「很難訂下時程」目前界定時限有兩派說法，一派表示已五十多天無境內病例即可，但另一方面則認為雖目前境內五十幾天都沒有個案，但解封後，台灣是否可維持防守，「所以境外的腳步就稍微放慢一些。」

講咁多
快啲貼啦

依加貼

2萬6國際生都唔比入，
又唔係淨係香港唔比，
你入落唔救香港人度？

你去讀書，
唔係難民，
你冇去到讀書都唔會死，
咁仲叫乜野唔救你？

咁你有咩好屌？定你怕自己過唔到政治審查？

頂
睇下內文啦
有意見就話分化
貼維尼冇分別！

樓主一路唔敢覆呢段，
因為駁唔到

其實咁多香港人喺台灣讀書 點樣放晒全部人入境呢？要洗幾多錢服侍你哋？

人地一早話封關嗰陣，你又做乜唔返去？

而家有咩飛機可以飛到台灣
全世界而家都暫停航班
你就屈人拒絕入境
暫停同終止都唔識分
你個大學位係買返黎架

分化五毛上水

做得非常好

佢得果半日時間通知
真係當巴士
15分鐘一班機然後架架都有機位比你上？

你叫五毛唔好開分化post, 咁佢地仲剩返乜野存在意義....

學生唔係大晒 冇可能就晒我地
就算係政治因素我都覺得合理 鬼叫香港依家搞到咁

一睇個標題
而家疫情暫停航班同入境就係度瓜瓜嘈
唔係五毛搞事都冇人信啦

又話貼學生證既
重唔貼

條友自我中心

又block 一隻

我唔覺得有問題

利申：台灣讀med 依家係香港

五毛狗，太明顯啦，下個ac 加油

幾時有得睇

原來係全部地方都唔俾入，講到針對香港咁

台灣個邊一早通知晒港澳生要買機票返台灣 準備封關
我身邊全部朋友一早已經飛返台灣 而家返緊學

唔知頭唔知路就唔好開呢個垃圾分化po

所以而家係要踢樓主出校，定趕唔切開學要defer？

搞撚到樓主要生要死屌人唔救？

其實嗰陣佢慢慢封關就應該走返去啦……你等到人地最後通知先走仲話人……

原來係樓主自己柒咗，
2萬6國際生都唔入得，
就變咗唔救香港人

一陣台灣人見到原來有人咁講佢政府
又要解釋一輪

依家全世界都冇得入 又唔係針對香港人

更何況都就黎完sem 唔知佢係到急咩

懶人包：

1. 台灣個邊一早通知晒港澳生要買機票返台灣 準備封關

2. 所有國際生總數2萬6人全部都唔入得，唔係針對香港人

結論：樓主自己遲咗返唔到去，唔存在唔救香港人。

睇樓主都應該係讀私立既弱智仔黎。。。

唔好再話$0.5，健保學生居留證都有

當你唔係有心分化,
你就真係自私撚+真心膠, 影衰香港人

咩人諗咩野
你咁諗野你就應該係
唔好標簽人
國立有啲系唔及私立
但我係國立唔好意思

2萬6國際生都唔比入，
又唔係淨係香港唔比，
你入落唔救香港人度？

你去讀書，
唔係難民，
你冇去到讀書都唔會死，
咁仲叫乜野唔救你？

而家你比人踢咗出校？定開學趕唔切逼你defer？點解樓上咁多人話買得切機票係台灣上緊堂？

台灣2月10號下晝先宣布11號00:00封關
得半日
去機場好快？飛機15分鐘一班？班班都冇人留比你即日買？

1月已收到通知
2月頭一定要去

標籤 啊……

我有啲朋友去完第2度旅行翻黎
諗住自己隔離左14日冇事先再翻去
所以自私啲先岩？
唔好一竹篙打晒一船人

哇，2月10號香港已經爆緊la，
一早唔返定去，
你點知香港會唔會爆到比人封關？

想問下2萬6國際生全部都唔入得，
點解係做show唔救香港人？

幾時先答我？

我學校冇囉
仲話我地15號前翻都得

貼左啦

15號前咪二月頭
你學校水你

返台灣唔洗隔離咩 點解要自己隔離

就算返唔切去 依半年台灣果邊冇幫啲學生咩
你要啲咩果邊都幫你諗方法解決
對我嚟講除左唔方便 至少依家上堂考試都冇問題

要，佢有宿舍要自主隔離14日

我講左⋯我覺得佢講一套做一套⋯⋯⋯⋯⋯

搵返自己學校

On9
想一步登天？
要人地幫你手
你自己出過咩力？

撐樓主
兒登仔盲撐台灣唔係第一日嘅事

我夠知國際生啦
但果邊講幫港人
依邊咁點解拒絕入境個理由係用「政治因素」先？

我覺得，我覺得

全部國際生都唔入得，
不過我覺得係台灣唔救香港人。

[b]懶人包：

1. 台灣個邊一早通知晒港澳生要買機票返台灣 準備封關

2. 所有國際生總數2萬6人全部都唔入得，唔係針對香港人

結論：樓主自己遲咗返唔到去，唔存在唔救香港人。[/b

我有啲朋友去完第2度旅行翻黎
諗住自己隔離左14日冇事先再翻去
所以自私啲先岩？
唔好一竹篙打晒一船人

又有啲澳門朋友要換身分證
未拎到點飛翻去啊？

個個都有唔同既理由
翻到唔想翻咩？

咁證明唔到乜野喎
你搵人地既圖當係自己呀

事實上係「有針對中港澳國藉既人」
全世界除左中港台之外有居留證嘅人都可以返台灣
而當時封關「亦都唔係禁中港澳地區」而係「禁中港澳國藉」
意思係，當時2月11號開始 只要你國藉係香港人，你就算住左係台灣幾多年都好，你一出左禁區，擰轉頭都唔比你返入境

而所謂工作簽證可以返去亦都係假，四個月嚟幾百個申請除左黃秋生全部Reject 曬

前幾日疫情記者會上面陳時中亦都講過開唔開放港澳要睇陸委會頭

我唔怪佢地，畢竟呢段時間話中國用疫情攻擊緊其他國家都不為過，台灣保障自己國土國民合理合法合情

如果係諗住，錯左就怪唔得人
未拎到冇得翻
翻唔到=冇得返

唔係要佢1次放哂
教育部果度都有哂計劃分批
咁今年畢業點？

租約、賣車、寄野翻香港、一大堆要處理既野
已經租多左半年
畢業又冇左僑生身份入境
咁啲野點處理
又要租多半年？

疫情一爆你應該一早預期隨時封關喎
重有 大把人都返唔到去
唔滿意咪退學囉
成個怨婦咁重乜
之前台灣收留幾個流亡人士你又唔講

用身分證出境？無行街紙？

有冇訂閱蘋果，有條PK中国生用左130000租一年香港樓，住唔夠一個月就連租都唔要就著草返中国

咪係 只有冇讀書既五毛先會打橫黎講

依加台灣只係比某啲人入境囉
台灣仲有來往機架
查下先講啦

好！
咁暫停我地入境個理由話係政治因素
但轉頭又講幫香港人
咁點解佢唔比個標準出黎？
難道在學既人翻黎就一定冇出過去？
1定要比人拉左先可以？

咁你退學啦
成個怨婦咁
台灣收留幾個流亡人士你又唔講
流亡手足重要係台灣性侵手足搞亂台灣
人哋自然唔會乜人都收
講真 人哋就係門檻低 審查少先收樓主你

台灣要救香港抗爭者

但同一時間避免共諜入境，並無矛盾

香港已經被滲透，共諜用港人身份去台灣完全唔出奇

樓主，我當初只係台灣去日本幾日已經返唔到去
你既frustration 我好明白，我係台灣定居開公司，呢幾個月水電租，人工，勞健保，貸款，保險 全部都交唔到
我都嬲
但係你要明白台灣當時個情況可以有幾危險

唔鍾意咪唔好去囉

樓主全家生癌死

第一，話係國安問題個官員係邊個？
點樣fc呢份親中報紙講既野係真？

官方一路都係話因為疫情，
會根據疫情，放疫情較輕地區既學生返台灣。

第二，就算係因為國安，唔通而家冇國安需要？
美國警告過台灣隨時有機會開戰，
香港亦有比你呢d學生更有需要入台既政治難民需要處理，
啱啱先出咗新既香港難民指引，
你話人唔救香港人？

你條垃圾係咪等下都唔撚得？
係都要話人唔救？

你完全冇需要被救

搵人哋既圖當自己

唔係比人搵左先可以
政治庇護係要同政治部申請，唔係到入境
入境工作只係職務

來往嘅機係商務人仕，你可以整份商人文件去份境台灣，而且要隔離十四日，而且限時居留

人哋就係唔俾你呢隻五毛返黎呀 吹咩

關我鬼事咩，台灣自有方法處理流亡港人㗎啦，佢洗唔洗同你開會，一五一十、白紙黑字交代清楚先呀？ 台灣又唔係我屋企，又唔係同台灣有親，講真佢表面講下，但唔做，都唔會怪佢。

疫情既野冇人知喎
留學生都會有風險
香港大學都未復課啦
都冇交待係香港既留學生幾時可以返黎
唔滿意台灣咪返香港大陸讀啦

暑假唔係個個都冇野做
有人要暑修、學校有強制暑假實習學分、有人要考7月國考

咁今年大四畢業（6月）點？
租約、賣車、寄野翻香港、一大堆要處理既野
已經租多左半年
畢業又冇左僑生身份入境
咁啲野點處理
又要租多半年？

Online左咁耐，真係可以做到哂？
咁醫科既實習點？
自己係香港揀條屍做實驗？
咁如果係要儀器既呢？
超音波考試睇你識唔識搵到個器官
咁點考？

唔係個個都可以online就搞掂

以上港澳生應該全部換做國際生
狗撚到次次都轉咗個名去spin，
成2萬6國際生變成淨係港澳生。

你都全家武肺死⋯唔去比中共捉去大6做實驗

人地做野唔駛時間既
你D讀屎片既大種乞兒識唔識咩叫禮貌同尊重？
唔滿意咪唔好去囉
重有之前有流亡手足係台灣性侵手足
人哋自然唔會亂咁收人

除左港澳留學生，其他留學生入唔入到境先

立場=零

會性侵人既都叫手足？

入唔到

頂
我唔信你除左依度仲搵到張一樣既圖
你有本事搵到貼出黎先講啦

不如你又講下全世界有邊個國家開始俾留學生返黎

你搵返自己學校叫佢賠錢啦

件事由4月講到依加
係冇人留意先以為依幾日既事
唔係冇比過時間囉

講咁耐，
原來係樓主要defer，好嬲，
所以即係台灣唔救，
defer講到好似被人逼害到死咁。

$0.5

我係台灣讀緊醫科，但返唔切去台灣。

公道啲講，台灣的確係cut得有啲突然，10號中午宣佈即日凌晨封，我身邊都好多朋友搶唔切機票返去 。話冇影響係假，白白交多半年租，啲lab又做唔到。我自己本身lead緊個research都因為咁停咗落黎。

不過算啦，始終係去人哋國家讀書，配合人哋嘅入境政策都好合理。

仲要將國際生屈做剩係得港生

無 樓主咁精辟獨到 想回味吓啫

你而家求人重咁惡
咁唔滿意咪唔好去囉
好𨶙煩

我邊句叫人支持9共

唔好相認please

意見唔同就叫分化⋯
點解依度咁多維尼⋯

樓主要defer la，台灣唔救
港澳生唔入得境！(所有國際生都係)

放心 好耐無去 亦唔會再去

預料之外嘅事咁你依家想點？
全世界又唔係得你係咁
你可能覺得好浪費時間 但你做唔到以上嘅嘢都冇辦法
再plan過個計劃囉
本身留學就有風險 邊個會估到咁啱遇到咁嘅事
畢業又點？我只可以講你唔好彩遇到咁嘅事

五毛狗食撚屎

感謝上左水既$0.5黎比我知依度好多維尼
唔岩聽就係藍
同維尼思想冇分別

咁佢要政治審批先比我入境都冇問題
比個標準知要比咩佢囉

好似防疫咁
你講到要果個地方零確診30日先可以放行
我實冇say架

pull

題外話：
其實我覺得佢僑生政策應該修改
馬來西亞同澳門係咪應該要檢討吓？

你咪又係咁
唔俾留學生返黎住就曲解為講一套做一套
返大陸讀你既屎片啦

啱on9先會信台灣， 只係因為有共同敵人， 踩多兩腳， 唔代表要幫你

咁係喎
你不嬲都當你既歪理當道理
唔俾留學生返去住就曲解做台灣唔幫香港人
而家人地有話唔幫咩

nope, 唔會批

依加先知唔可以講台灣唔好
講既就5毛
同維尼一樣

而家人地都唔俾所有留學生返去住你重嘈乜
全世界有咩國家而家俾留學生返去先

好多人有唔同情況
唔係下下都online堂就搞掂

咁7月要國考、做實習要點

咁今年畢業點？
租約、賣車、寄野翻香港、一大堆要處理既野
已經租多左半年
畢業又冇左僑生身份入境
咁啲野點處理
又要租多半年？

既然台灣咁衰咪唔好去囉
但係唔代表你可以歪曲事實喎
全世界個個國家都停航
有邊個國家開始收留學生

有point就唔係五毛，
你咁撚樣spin就一定係。

所有國際生就講成針對香港，
拎住份紅報引述官員話就當係國安理由，
完全冇名冇姓，
google完都唔知係咩人講過。

而且就算係國安理由，
都係真係有需要，
而且難民工作一路都有進展，
何來做show唔救？

樓主要defer la，台灣唔救
港澳生唔入得境！(所有國際生都係)

唔滿意既咪退學囉
大陸學生係香港都係咁蝕哂

樓主要洗多好多錢，又defer，台灣唔救
港澳生唔入得境！(所有國際生都係)

貼左
置頂

我唔係要走
我係要翻去讀埋未讀完既學位啫！

堆藍屍同有錢新移民第一個走

入境限制

所有外國國民均不允許進入台灣
不允許任何乘客過境台灣，直至另行通知
豁免入境限制
符合以下一項或多項條件的乘客允許進入台灣，但在抵境後須要接受強制自我隔離14天：

台灣居民
外僑居留證（ARC）持有人
外交護照持有人或履行商業及合同義務的人士
具有特殊許可入境的外國國民
額外入境要求

所有乘客在抵境後必須向台灣檢疫人員提交健康聲明。乘客可在出發前填寫及遞交網上表格 Open a new window。

檢疫措施

所有進入台灣的合資格乘客必須接受居家隔離14天
簽證限制

已暫停為香港特區及澳門特區護照持有人提供落地簽證及網上簽證服務。

你唔鐘意都唔好回啦
你都好L煩
香港人翻唔到大6咪好囉
最好連大6人都黎唔到！

有冇人性？
樓主讀唔完個學位會死架，
唔係點會講台灣唔救。(其他國際生都應該會死)

商業原因唔係可以入境咩

全世界既留學生都係咁

樓主就將呢件事同蔡英文唔救香港人拉埋一齊講

你一係就講全世界留學生 唔好強調香港
對全世界佢都用同一標準 關救香港乜撚野事？

係

佢話自己唔係分化
但又話自己搞唔清楚件事

大家有冇人性？
今次人道災難黎，
樓主讀唔完個學位會死架，
唔係點會講台灣唔救。(其他國際生都應該會死)

唔係老馮
但佢係用緊「幫香港人」黎發言贏聲望
咁依加就唔好用「政治因素」黎同我地講

而家台灣仲防疫緊
日日出入宿舍都要探熱
好多堂仲係ONLINE緊

可以，履行合約

又捉住紅報引用冇名冇姓官員既消息來源黎spin係國安，

就算係國安都有充份理由，
美國warn過台灣話台海有開戰可能，
屌你人地生死存亡隨時打仗，
你條撚樣defer就屌人唔救。

次次都唔覆，但轉個又用返同一個垃圾point。

你同自爆無咩分別

台灣蘋果都有報

實際上係唔批，台北辦事處/台灣移民局都confirm 除左黃秋生之外無批過

而外僑居留證（ARC）持有人呢樣係只適用於中港澳以外既人

屌 有少少後悔

咁點解要老屈人做政治騷？

關馬拉咩事

馬拉幾多支那膠

咁就唔好講到自己咁好黎賺聲望幫佢做勢

書面上，可以
但實際上，幾百個application so far 得一條友成功就係黃秋生，而我相信黃秋生都可能唔係用香港人身分申請

台灣蘋果有冇話邊個官員話係政治原因、國安原因？

點解好似成篇都係講疫情？

你鬧蔡英文會唔俾你返去呀
退學啦

有無得刪

咁佢又做左啲咩你覺得唔好？
搞到你畢唔到業？

omg 原來咁嚴格！

瞬息萬變，講出黎嘅呢幾個亦應該係第一批可以入境嘅人仕，再試一次啦

條友痴線，拎住份紅報，引用一個無名無姓既官員就當真，
之後拎台灣蘋果出黎話都有報，
結果台灣蘋果全部都係講疫情原因。

咁撚閪蠢，
比呢d人做醫生真係唔得掂

其實點解要翻黎香港？
你都明知香港一定仆硬街

咁唔滿意就唔好去台灣讀啦

幫你搵埋工，買埋樓，送埋條女好唔好呀

佢一味鬧蔡英文抽水
咁唔滿意味退學囉 嘈乜
台灣幫過流亡手足林榮基個D佢當睇唔到

件事拖左2個月
一直話開會
到講到哂計劃
又話國安問題，然後話遲啲再算
問遲到幾時又冇答覆
咁佢如果比個標準出黎
講點先放

例如咩地方要零確診30日先放行
政治要審查就比個標準黎

咩都遲啲先
錢就照收

剩係問佢今年6月畢業既人點處理屋租、賣車同升研究所面試點解決都係話遲啲再算
依啲都佢遲到下年
係咪要白比多半年
然後研究所offer就放左佢？

你咁抹黑蔡英文
咁都俾你返去讀真係皇恩浩蕩呀

NMSL，RAP

因為係香港人所以有特權？
明明所有外境人都唔比入境

人地新聞headline 話解禁留學生入境係國安三關鍵
而家人地係唔解封
你隻五毛就講成唔幫香港人蔡英文抽水

好早已經買咗機票 嗰時完sem武肺又未開始爆 就照返咗黎 點知一去冇回頭 諗返都覺得自己on9

skype interview咪得

多謝巴打建議

呢個係6月1日某民進黨立法委員幫我問移民署
睇嚟一切都只能等陸委會

我聽聞7月初中會有機會開返有居留證既外國人
大家加油
(我岩岩訂完婚就要同未婚妻long d)

又一隻五毛，block 得

台灣蘋果明明淨係話官方用疫情做原因，
再引述其他人就針對東南亞疫情程度同檢疫工作覺得可以放人，
呢個情況，你頂多只可以話人地有能力放，但進度緩慢，成篇野冇一個官員講過政治原因，
紅報個官員又係冇名冇姓既。

最重要既係，
人地台灣係真係有打仗可能，
但佢而家難民政策一路都有進展，
樓主去讀書，defer下就屌人唔救，
人地冇救你個銀包同時間，
但仲做緊野救香港政治難民。

其實樓主讀書黎都冇用
連人地措施對象係乜水都分唔到

所有野都係錢/時間解決到嘅問題
offer去試下搞延遲入學
居留證去問返相關機構解決
台灣政府係人治 一定會就情況幫你
比多咗錢/時間都冇辦法 鬼叫你咁黑仔.
就因為唔可以照你嘅計劃進行就話台灣唔救港人

搵人問過
要係封關前就申請既先可以

人地都話可能要七月頭，可能再遲，係台灣嘅人都可以延長居留

佢係澳門人
夠年齡換新身分證

點解要咁做⋯

所以咪話佢讀屎片囉
遲解封就講成唔幫香港人手足

唔滿意咪唔好去台灣
去到你又唔開心

本來喺台灣住嘅學生 放入境交學費就係啦
使撚佢幫呀？

是但
你地點講都冇所謂

我就係想有依個topic出現
屈我分化又好
我講唔過又好
自我中心咩都好

我只係想推到上去傳達應屆畢業生同好多人唔係暑假就放假
仲好多野處理同要做

僑生野處理左2個幾月到最後都係遲啲再算
幾時再開會同咩標準都答唔出
一個港版國安唔駛一個月就有哂野出黎賺民望聲望

要講緩急輕重
流亡手足優先我明
咁應屆畢業生都可以
應屆人數都有限
點解都唔可以比個標準一直拖？

我唔係應屆畢業、暑假要國考、學校有offer果堆
但學生都有急切需要點解都唔可以酌情優先處理？
陳情過、時間都比過
剩係要個答案（幾時會再討論，防疫標準）都答唔出
但做依啲賺人氣既就咁快
所以先會出個咁既po

鐘意就繼續鬧冇所謂
但好多野唔係一句online就得、同學校同政府申請延期就可以

我就係咁煩架喇
嫌我煩仲繼續回我⋯口裡說不身體卻很誠實
就繼續鬧啦
鬧我既野我都係當鬧緊5毛
我會好開心

唔再回喇
多謝咁多位回我
繼續鬧啦5毛係讀屎片架
讀咩學校都係弱智仔

你依啲人唔係五毛就係自私怪
影衰香港人

成班撚頭乜鳩都話分化撚

屌你啦 其他人唔撚係人

真係賤格既代表
咁都有得屈人政治show

樓主我撐你
呢度啲友屌你 唔洗理 唔洗認真 全部得啖笑
班柒頭唔係未轉過立場
以前要屌泛民，而家又話零分化

就算人哋真係政治show
都好正常
何況樓主講果樣嘢同咩政治show根本毫無關係

我屌柒樓主老母，抵韓國瑜輸

樓主就係將兩樣性質唔同既野綑綁左
下一個fail既結論

如果佢論點係台灣口講支援手足實際唔係
咁先係政治show

但佢想格硬將自己既情況歸埋去「手足」